何妖出價$300

全球響應「929全球集會抗赤納粹」
全世界一齊對準極權！

Push

快d打比陳小姐

[援助] 前線義士唔單止要開飯，要gear，仲要…

想私了721嗎？ 想何妖收皮嗎？
send 個email啦～ 1800+ 詐騙犯要攬炒～～
好似都值270億ga

Pdf 隨便dl share就得
--------------------------------------------------
電郵至：
tellme@1823.gov.hk
gendloyl@landsd.gov.hk
landsd@landsd.gov.hk

主旨：反對及投訴丁屋申請

據悉表中地段以分割形式將一個完整地段分為多個不同而又整齊的子地段（詳見下列附表），再透過轉讓予不同人士以申請行使丁權興建/重建小型屋宇圖利，違反自用住宅之申請前設。同時相鄰地區批量申請行使丁權，並留有類似道路之長形子段落，引起屋苑式發展項目之疑慮。

故現特致函貴處投訴該等地段業權人欲透過笠丁、飛丁等方法，從事套丁活動並誘使他人假冒原居民，集團式發展房地產項目，騙取本港彌而珍貴之土地資源。為昭公義、履行地政守護本港土地資源之天職，懇請地政專員根據土地行政指引立即暫停不合法的申請及因應證據否決該等申請，並將所有懷疑個案即時轉交警方跟進調查，以緝拿不法人士歸案。

理解貴處期望反對人親身到地政辦事處確立反對人以避免濫用投訴機制，唯本次投訴所涉金錢浩大。元朗721事件至今仍未查明，恐有區內警鄉黑合作普遍，貴處甚至有傳曾為或現職輔警之某陳姓高級地政主任曾發表曱甴論之仇恨性言辭。為避免良莠不齊者故意洩露資料，以致本人被起底，乃至人身安全受到威脅，所以在此特別請求1823代為書面確認個人資料並承諾不將資料轉移予其他部門。倘此安排使貴方為難，還請地政專員將此信轉呈廉政公署，本人願到廉政公署獨立會面並確立本人反對人立場。

廉潔奉公，民之所祈，敬希賜覆為盼。

反對人
[XX先生/小姐]

<附表>：

鬼佬記者又收到風 鄉黑星期六去沙田

咁我地1點集合去貼番晒

300? 林鄭比乞兒都500啦
何妖當同胞乞兒都不如?

咁cheap架。
重要寫殘體擺明請深圳外援，擺外援上枱，然后啲鄉黑伺機偷襲。

違唔違法唔係你大陸佬定囉，係個官判
當你自已邊個？香港話事人？

如不小心斷手或斷腳，收300有咩用？

清潔隊收工先做野，記住學畜龍＂紅運當頭＂，下次出3000 都冇人去

咁要跟隊，收左錢先有資金

朝早去清d舊野，賺佢300，下晝再去貼番d新野都好喎

呢間野食水咁深呀

醫返好都唔止$300
醫到嘅話

兩舊一個鐘無咩誠意喎
做私補都多過你啦

上次佢唔係仲差人尾數咩?今次話300可能收150都冇

300咁少...佢上次直播話搵三萬人...俾晒人工即係要用九百萬...咁維穩費估至少千五萬左右？維穩費有啲少呀。